如果期結三萬五 我願意切J以謝神恩

不過如果33500左右收
我已經好開心
起碼都整靚番支月燭先

陰燭收唔吉利
期結因素
星期一二應該要大升

祝你馬到成功

我用例子答你

我覺得用呢個例子係唔岩
家陣係10日內急回4000點
然後10日回番2000點
而1月係持續地升
無高位震盪派下貨